介紹番 今年3-4月台灣線上寵物展 一齊入嚟討論! (有圖)

留意到呢7間有搞Discount 同大家Go Through下

汪喵星球 (30/3-6/4)
-主食(生食餐、凍乾、罐罐、奶粉)
-零食
-保養品
-寵物用品

優點: 商品成份公開天然、主食罐無膠無殼鮮肉含量高
留意番: 生食餐只能喺台灣買有D可惜, 港澳地區買滿3000台幣免運費

臭味滾 (30/3-5/4)
-零食
-清潔品
-寵物用品

優點: 主打貓狗清潔用品、另有豆腐貓砂同貓砂盆
留意番: 運費部分需自行向官方小幫手確認

怪獸部落 (30/3-6/4)
-主食(乾糧、罐罐)
-副食
-零食
-保養品

優點: 主食罐無膠、另有創新野味罐(提倡利用貓狗喺大自然狩獵嘅各種食材)
留意番: 衣家買新品乾糧直接送副食罐X5, 港澳地區買滿2000台幣免運費

毛起來 (27/3-7/4)
-零食
-保養品
-寵物用品

優點: 提倡成份天然、安全、透明 , 主打零食同寵物用品選擇多
留意番:目前只可透過幸活網店買 似乎並冇寵物展折扣

HAPET 好寵 (29/3-6/4)
-主食(乾糧、凍乾、罐罐)
-零食
-保養品
-寵物用品

優點: 同知名寵物廠配合, 品牌選擇較多, 另外Target埋鳥市場, 有各種鳥食同用具
留意番: 運費一律500台幣

毛孩市集 (23/3-31/3)
-主食(乾糧、罐罐、凍乾)
-副食
-保養品
-寵物用品

優點: 基本上全部係代理商品, 所以選擇好多, 但同時有D香港都常見到
留意番: 可惜目前冇得送香港 但如果你係喺台灣嘅就唔洗擔心

汪事如意 (20/3-29/3)
-主食(飯、麵料理)
-副食
-零食
-保養品

優點: 提倡比貓狗幸福健康嘅料理、比較Target狗狗市場
留意番:運費一般係$380台幣, 冇明確免運條款

希望以上資訊幫到各位巴絲打
貓仔狗仔健健康康一齊渡過難關

有無人想夾單/有好介紹？

你養貓貓or狗狗?
我估多數人都係考慮主食、副食、零食同保養品
主食嘅話睇你餵開咩先 乾糧/濕食/DIY生食餐?